老衲即將圓寂

又圓

又黎

每日一圓嗎？

講下笑又咁認真

日圓?

睇怕佢年紀都好大，人生必經之路

要唸大悲咒嗎？

被起訴？

善哉

啊 未

割肉餵狗啦

有無大叫中華人民共和國萬碎結束美好一生？

圓未